（有圖）廁所見到條有殻蟲

岩岩想沖涼係廁所見到有條好細條嘅疑似有殻蟲向上爬

咩黎 好驚 唔敢沖涼

P.s. 好細條 一節手指長左右

衣蛾幼蟲

會點嫁？ 係咪要殺咗佢

唔會搞到你

殺唔殺年年反黎生仔
幾年變左貝殼牆